大家唔好再屌記者朋友，我係佢地都驚比人清算

所謂第四權，只係一二三權下既副產品
今日香港一二三權都收左皮，副產品第四權自行消亡屬自然現象

垃圾分化post，請直接上頁

拉